點解年年都咁多學生讀compass college呢間不知名學校?

小弟真心唔明，點解咁多學生會揀間大家都完全未聽過的學校讀

其實一般讀完出嚟會點
D畢業生CV會唔會寫呢間野

屋企有錢未當讀黎搵sp同打發時間

咁讀都可以揀間正常D架嘛

識條仔 dse得個幾分 好似俾人洗腦咁以為自己入到u

但佢哋知唔知其實出面點睇佢哋

有得去hku圖書館參觀bo
你有冇得先

個個係能大
點同Compass college比

係我錯
侮辱左拍大

即係ENG嗰d？

ENG又係邊間

佢地覺得自己入到U同八大睇齊架

可惜佢地只係連asso ive都入唔到嘅廢物
抵佢地死啦

正統大學點可能會理呢D不知名學店

其實佢哋無諗過呢樣野架咩

香港新三大
恆大 指大 能大

有個中同入左HKUE
成日笑9我班fd入Asso同IVE嘅同學

之後我個班fd入返八大啦
又要串我地要讀多四年 嘥時間嘥錢 (明明只係讀多兩年 )

又說自己3年Grad到 準備入big4同大公司

係呀 大公司呀 最後係Nike做sales囉

但係最後人地喺nike度做sales manager 揾5-60k 你喺間公司仔做文員仔

咁呢啲學店真係作育英才啦

我岩岩睇左HKUE官網（我認我廢，完全唔知乜學校嚟）
網上面d成功例子其實都係入D 19細公司做文職
你同學入到nike做sales已經算好叻架啦

到底咩係HKUE
聽都未聽過
有無中文名？

我都係google先識

班友唔係讀書入呢d咪岩囉
你唔係想佢入asso同你一組做project下話
應該鼓勵佢地讀

o